覺唔覺得不被需要既感覺好難受？

最近識左個女朋友，佢好乖好宅，平時鍾意煲劇打機。其實好開心佢比到好大安全感我，因為佢唔係睇劇就打機，唔係打機就訓教，佢性格係懶到唔會去識其他仔仔。不過同佢whatsapp佢可以隔幾個鐘先覆一句，打比佢又無乜野講跟住又收線。佢真係獨立到好似唔需要我呢個男朋友咁，搞到我好似可有可無。
啲fd講得啱，我係一個需要被需要既人。有無巴打絲打同我一樣，係一個需要被需要既人？

你可以令佢需要你

你細，冇計

條女唔太鍾意你，完。

世事都被你看透

會唔會揾一個更愛我既女仔更加實際？

絲打教下我有咩技巧

可能係大得濟

但係佢比我諗得更長遠喎會諗埋同我結婚生仔佢覺得呢種相處模式好舒服無問題，但我覺得有問題

絲打食開咩size